1M放csgo skin

karambit fade 係90/10
karambit case hardened 背面全藍
ak47 case hardened 係blue mag
gut knife 係 max fake fire ice
其餘冇咩特別唔多講
現只售幾餐飯既價錢 - 1M咋
轉個手又賺幾M啦

笑撚死人咩 一堆垃圾放1M

轉手就賺咁多 咁你都幾慷慨！

連9折都冇

1m 好抵 有意 點聯絡？
利申 上年用cs go skin同人換左層樓